iPhone 8 還是iPhone X 好？

見好多人買8

ip8係夾心 唔上唔落

同ip7差唔多 但係勁過7 用touch id 又無新野可言 不如買ip7
如果唔鐘意ip7 咁就買ipX

有錢 X，無錢 8

我純粹唔鍾意faceid，如果變成主流就大鑊

諗唔掂又唔急換既話咪等9月發佈新機囉

on9 先買8呢d幾年前設計機

一部2gb ram 一部3gb tam

回應樓主： 好似得連登仔先吹捧iphone8